Laat mij bij het zien van uw verfoeide form."
"Dus ik laat u, mijn schepper," zei hij, en plaatste zijn gehate handen voor mijn ogen, waar ik enorm van mij met geweld; "dus ik neem van u een gezicht dat je verafschuwt.
Toch gij kunt luisteren naar mij en mij thy mededogen.
Door de deugden die ik ooit bezat, ik vraag dit van u terug.
Luisteren naar mijn verhaal; het is lang en vreemd, en de temperatuur van deze plek is om uw boete sensations; kom naar de hut op de berg.
